\chapter{\latex-Quellkode}
\label{app:latex}

%\vspace*{2cm}
\hrule
\hrule

\paragraph{Anmerkung:}
Das sollte nur ein \emph{Beispiel} für die Einbindung von Quellcode
in einem Anhang sein. Der \latex-Quellkode der eigenen
Diplomarbeit ist meist \emph{nicht} interessant genug, um ihn hier
wiederzugeben!

